【一日多萬五單】諾域治 對 利物浦 7

Klopp has an excellent relationship w/ BVB sporting director Michael Zorc, and especially CEO Joachim Watzke. Nike could potentially help in order to launch Nike x LFC with a bang and get one of their top athletes at one of their top clubs/markets.

Early stages, but interesting.

聽講Nike會幫手買辛祖

開錯台
推呢個

too slow

車狗簽到好野

100m euro轟落Sancho
60m euro轟落Werner
10-30m買多個左閘sub

e.g. gosens (阿特蘭大，仲可以打埋中場)
Henrichs (摩納哥，左右閘都打得）

賣Shaqiri, 賣Harry Wilson, 賣Grujic, 賣Karius
Free走 La子, Clyne

25人大軍 符合高普小班教學

7 FW

Mane Firmino Salah
Origi Werner Sancho
Minamino

7 MF

Ox Keita Gini Jones
Milner Hendo Fabinho

8 DF
Robbo VVD Gomez TAA
LBsub Matip Lovren Williams

3 GK

Alisson
Adrian
Kelleher

Elliott, Brewster借半季留半季

你個名名

Fsg又可以慳幾千萬 又贏

留名

留名werner同 sancho都買唔到

Ziyech

好飲

係就正
下年非洲杯無左文沙
仲有gay同ma都唔知點踢

老虎應該都似會走
正路就去意甲

如果簽哂werner sancho真係不得了
發下夢好啦 sancho成億 太貴不了

史摩寧都比人當神咁拜，老虎完封過呀朗仲勁

Slow

不過，自前AC米蘭射手恩沙基之弟兼球會名宿施蒙尼·恩沙基於2016年4月接替皮奧利執教後，球隊表現逐漸穩定，近季於聯賽屢屢都能夠成功躋身前8名，去季更擊敗阿特蘭大而勇奪意大利盃；今季於「細恩」的帶領下，球隊成績更進一步，自9月底起已保持了18場聯賽不敗，更曾踢出一輪11連勝的強勢。球員時代名氣不及哥哥高的「細恩」於2016年接掌球隊時，因沒有執教經驗而不受人看好，有些更認為只是球隊的暫代領隊，怎也想不到會成帶領球隊重上高峰的真命天子；「細恩」自執掌後，便帶領球隊一直以其擅長的3-5-2陣式與列強對碰，今季除了保持一貫具效率的快速防反戰術外，於主攻的陣地戰上亦明顯有很大進步，中場上雙核路爾斯·阿爾拔圖及米連高域-沙域掌控球隊的攻守速度節奏及組織攻勢，加上射手恩莫比利狀態大勇，曾助球隊今季2度極具說服力的擊敗祖雲達斯，其中一次正是擊敗對手而奪得意大利超級盃冠軍，而且球隊暫時於聯賽已取得53個入球，僅次於進攻火力最強勁的阿特蘭大。除了有賴「細恩」的戰術外，以下幾名球員能夠發揮出水準並執行球隊戰術亦是關鍵所在：

路爾斯·阿爾拔圖（Luis Alberto）
敗走英超後，經過2度外借返回西甲，路爾斯·阿爾拔圖於2016年轉投拉素並得到重生，這名西班牙中場擅於組織攻勢，有出色的閱讀球賽能力及場上視野，傳球及盤扭能力十分出色，今季至目前為止已於聯賽作出了11次助攻，暫時於意甲助攻榜以一次力壓阿特蘭大的阿根廷中場阿利軒祖·高美斯而領先，亦令首席射手恩莫比利成為最大得益者。阿爾拔圖處理死球能力亦相當不俗，而其後上進攻意識甚強，不時因此取得入球，故當恩莫比利未能表現出應有水準時，這名出身自西維爾青年軍的中場就成為球隊破關的其中一個殺著。

盧卡斯·利華（Lucas Leiva）
曾效力利物浦長達10年的巴西中場盧卡斯，於2017年加盟拉素後，一直都是球隊的中場主力，負責球隊中場的防守與轉守為攻的工作。這名上月滿33歲的前巴西國腳雖然因年紀漸長及受過無數大大小小傷患下，速度與活力已今非昔比，但仍保持勤力的踢法，於場上勤於跑動，而且攔截勇桿，甚具效率，今季錄得平均每場聯賽作出了2.5次鏟截及超過2次攔截，是球隊防線前的一道重要屏障，最重要是盧卡斯能夠以一個健康身體出戰，對球隊爭奪今季意甲冠軍有極大幫助。

唔記得講

slow

很想念LULU

利物浦唔賣垃圾

原來佳尼季尾都完約

利物浦只係賣垃圾俾般尼茅夫

冇工返 就冇你地既煩惱

水魚一個做就夠

很想念LUXU

老虎賣去意甲 可能都好勁

【#轉會SportsLight】

《體育圖片報》記者Christian Falk指，#萊比錫紅牛 前鋒添姆雲拿（Timo Werner）的違約金條款（6000萬歐元）於4月尾到期，並點名指 #利物浦 如要廉價購入該德國前鋒要加快進度。

#體嘢 #lfc

好想home office呀
睇見d fd個個都係可以做廢青
係到打機
而我仲要番鬼死咁遠去做狗

又唔好當水晶宮流既

Brad smith
SLK
高哲司機
保臣
戴奧
迪奧夫
屌卡
2nd joe

咁急 會唔會有伏

好驚辛祖呢啲麻煩友教壞我哋隊長變到普巴咁

高普會教返好佢啦

驚佢俾晏菲路三棍客打傷

個記者提下利啫
話唔定tc仲放緊假

習仔拿拿聲簽左trade deal先應該係知道肺炎會爆

邊會咁貴簽到

80m FSG可能肯既

又話大陸d勞工例好保工人

隔離返唔到工咁都要扣AL
合約有冇寫明呢D算唔算乜鳩不可抗力

或者賣走前面其中一個
就會買sancho

Nike幫手比

我出力燈緊

好多二三線既村其實仲封閉式管理緊
都唔係好比人出入

廠佬又驚萬一有個員工中招
隨時又要補償比員工, 又要再停工, 又要比錢消毒間廠
真係盞搞

呢個真 早知爆肺炎就未必簽住

雜種講左話就算確診都唔洗停工喎，
上面人命唔值錢，
呢d時候更加有大把方法唔洗賠，
因為連地方政府都唔想承認有人確診

Same here

我大陸兩間廠仲未開得工 上海同東莞都未得
又話CALL齊馬準時開工既

二菇二菇 噢da咩二菇

日本妹黎既

我表姐就係培正教

唔使脷伸啦

係人都知你gay架啦

我有方法完全逃避哩一日，就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，佢係位於UTC-11o既時區，全世界最後慶祝新年o既地方。當去到當地時間2月13日o既夜晚11點o既一刻，我就行過去，冇錯，係行過去旁邊o既薩摩亞獨立國。由於o個處係行緊夏令時間UTC+14，我將會由UTC-11 2月13日23:00，踏入UTC+14 2月15日 02:00。換言之，我穿越o左時空，從來冇o係2020年2月14日出現過。

多同利關係好？友情價70m ok?

30M + 懦夫 +沙短

假嘅

睇佢訪問話

想留向利記幫利記呢幾年盡掃冠軍

即係疊埋心水做後備

大家以為 Nike 係幫手買 Sabcho
其實可能只係幫手買 Werner，FSG 話 50m 都好撚貴比唔起

自己知自己事啦
打英甲都爆幾獲
高daddy係醒既就賣左佢拎舊錢買個幻幻

懦夫打後備都嫌佢廢啦講真

出佢淪換
咪又係睇得唔安心

個人覺得
100m 對利物浦未必係大問題
問題係利物浦想唔想買，同 Sancho 想唔想嚟
之前個轉會窗，利物浦擺明係保留子彈
而 Harry Wilson , Marko Grujic 就明顯係想抬高些少價先嚟賣
Shaqiri 睇個款都似會走
三個加埋隨時賣到 80m
睇埋之前啲傳聞／消息
如果有球隊對 Origi 有興趣，而又係靚價嘅話
我相信利物浦可能都會賣埋
以上過去一年嘅部署
我覺得根本就係球會買賣委員會有心儲彈藥
睇啱大獵物而用

有bug

要搭船

cls

cls 地理堂

不如費奴踢後一格
買麥巴比咪搞掂囉
洗鬼買辛祖+華拿

7 FW
Mane Firmino Salah
Origi Werner Sancho
Minamino

呢個夠做球壇數一數二鋒線未

買唔到包皮

買卡雲尼過黎打下後備有冇得諗

還掂佢地幾個前鋒都好似有心病
成日唔交波
實要放一個

買件大牛龜返黎

買老耳占美利斯好過啦

不了
all in包皮

老耳勁過華拿好多

咪係 又响英超証明過自己

老耳基本上可以解放哂我地啲攻擊手
可拉邊可柱躉式可搶點

國家隊想搵沙拿踢奧運 我覺得沙拿可以接受 今次奧運9成9收皮 日本仔

屌，諗諗下都唔知隻病毒係未特登自爆，到時可以扮惨搏唔找數

屌，其實你地有無諗過人地想唔想嚟？
利物浦咁撚悶，後生仔真係無乜興趣嚟

肯定想黎
利呢幾年可能會威過皇巴拜
點會唔想黎
仲要跟高普

寧為雞口 無為牛後啊

可能想去魚拉突or跟哥狗呢

會唔會因為肺炎宣佈今年英超會直接結束
8月下個賽季重新開始
搞到無左個冠軍架

最多咪閉門作賽，點會取消

而家睇返高普第一個訪問,再回想下
發覺利物浦同利物浦球迷都改變左好多,
有唔少真係由doubter 變左believer

但高普本人除左老左好多外無咩點變
有句佢講得幾好,而家睇返知佢講既野中到啪啪聲
it's not important what people think when you come in,
it's much more important when you leave and please give us the time to work on it ...
見工既兄弟都可以學佢咁講

閉門打歐洲賽死硬
無anfield既氣氛實少好多大逆轉

港超係閉門作賽
另外以前nba試過因為勞資糾紛，個球季縮水

每隔幾年就會縮一次
要重新簽勞資條款
然後啲球員停擺期間出哂國打波

我有方法完全逃避哩一日，就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，佢係位於UTC-11o既時區，全世界最後慶祝新年o既地方。當去到當地時間2月13日o既夜晚11點o既一刻，我就坐船過去，冇錯，係坐船過去旁邊o既薩摩亞獨立國。由於o個處係行緊夏令時間UTC+14，我將會由UTC-11 2月13日23:00，踏入UTC+14 2月15日 02:00。換言之，我穿越o左時空，從來冇o係2020年2月14日出現過。

四年有冠
邊個夠膽見工講四年帶到業績比公司 仲要真係做到

不過都少咗熱血慶祝同重金屬足球啦

嘥氣啦，美國佬講明唔受呢套

佢一開始都有話要重視防守
但都係上年開始先體現到

咁對我地好唔公平喎

【威廉斯即將成為大國腳】

綜合報導，威爾斯領隊傑斯希望於三月兩場友賽徵召利物浦小將右閘 Neco Williams 進入大國腳名單，以備戰夏天歐洲國家盃決賽周。

由於威廉斯祖父母為英格蘭籍，故技術上他仍可選擇代表英格蘭及威爾斯。威廉斯於 u19 代表威爾斯，但由於國際友賽不計正式賽事，故威廉斯即使於三月代表威爾斯大國腳出戰友賽，仍可選擇改變主意。

老實講
真係冇諗過佢可以做到咁
4年時間由一隊閪隊
英超排10幾變到歐洲之顛

香港真係福地
黎完之後 即刻連續拎冠

法國英國班利子已經吹緊WILLIAMS踢右閘
推牙樂踢中場....

中場+1 右閘+1 FSG又贏

以前英超隊黎親都會頹

阿樂150m去皇
升williams上黎

阿樂護波同防守咁樣踢中場...

踢進攻中場
未唔洗點防守
F$G又贏

又可以間唔時頂軒仔個位, 分下波

兩種唔同級數黎
牙樂傳波好c服

有冇人諗過kdb喺高普體係踢右閘會點
橫掂又唔洗防守 牙樂防守咁屎都踢到曉飛
Kdb仲要出波再準啲 仲有遠射

唔係話香港有盃 嗰屆就有盃棒咩
搞到對蝗嗰年比人花式打丁

冇盃捧都有好成績

咁17/18有冇盃捧

最恐怖係無左海鮮味
果時D人笑利係就算將成隊巴塞搬過黎利物浦,都會有海鮮味

最好笑係比獌繼承曬

劫富濟貧 海鮮 唔識踢控球

以前我地係中路SM人,佢地係玩雙翼齊飛
E+調番轉

佢地海鮮得黎攻不銳守不穩
我地係有前冇後打死罷就
點同

英超挑戰盃

官方：阿積士宣佈同車仔達成協議，進攻中場Ziyech約會喺今夏加盟車仔，轉會費39M 英鎊！

水貨

惟獨軒是不可取替

好感動

信佢會帶得好好
但好成咁又真係喜出望外

啊樂踢中場一早去左下游護級

老咗好多好多呀廢中

錯
佢地條中路都係屎

含啦屌

買埋sancho點擺

水貨應該會走

教班衰仔教到勞心勞力

車已簽

高普真係一個熱血到核爆既真男人

其實下季有非洲杯,輪換咪得

點解呀

果種感染力真係同利perfect match
佢肯黎真係好好彩

史上最佳領隊

但成日包到成隻傻咁

好廢佬feel

包皮150m起跳

包皮咁想黎利
自貼70M
fsg80M

deal done

德國人怕凍
Weak

200m都唔會買到

多市咪同利市一樣咁悶

包皮會交轉會申請

所以下個目的地未要去啲刺激啲嘅地方囉

無睇過咸豐年果d 佢喺我心目中已經係

唔好搞鳩psg啦

今年夏季轉會窗利物浦買到Sancho 印十件主場波衫俾大家

lm

今年個件波衫係攞英超既一年
下年波衫又首年nike+金章
好難揀

下年一定買
今年印左歐聯了

Why not both

論成績
英超+歐聯都冇得輸啦

人格魅力足壇冇人夠佢

9up能力都無人能及

Fsg 可以買多架飛機

見到日本政做法咁撚ON9

諗起個FD問:如果你係日本政府 你會揀死八成老人 定今年有奧運

二樣有矛盾如果大規模擴散奧運一定無得舉行

無情人點過

日本仲關心緊今日有單歌手吸毒

點解日本人硬係唔接受呢啲架呢
好撚小事姐
接受到自殺、唔接受吸毒

因為日本人係個好鍾意企道德高地批判人嘅民族

利申：鍾意日本

weak
Btw成日覺得佢好geralt feel

下年唔使驚out of stock了

Yes
好喜歡他

早排澤尻都講幾日
煩撚到

基本上日本韓國都唔岩住 個d濕鳩思想 垃圾國家

澤尻老左,但對波幾正

好好享受佢最後呢幾年
希望哥狗快D躝,比利有返3,4年王朝都好丫

中學果陣好迷佢
大咗先知真人完全兩回事
佢真係好撚好戲

下學如果有山曹 英人加實力

賣波衫應該fat fat

起馬英國黑鬼市場會保證到先

已經決定佢離任前一定要再朝聖一次

pink lin

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

Twitter

日本仔真係痴撚線 真係可以乜尻都唔理

Pm

如果拎埋英超 歷史地位超越Shankly 未

<40歲個班一定諗超過

比較想知班球員地位會點
係咪個個都上神檯

其實真係比黎冇乜意思
始於年代差太遠

奧力子已經係球會歷史留下一席

新片笑撚到我

咁球員係要睇埋佢地走個時係點走
反骨/反面咁走,拎幾多冠都唔會有高地位啦

摩雖然成日俾人屌
但都算係我地見證住利記再堀起之餘既集體回憶

辛祖 雲拿是但黎一個都好夠
唔夠波分

我對佢既畫面最深刻係除左係千里走單騎
同史獨一齊跳開心舞外
就係佢踩平衡車放狗,

波佢就唔好波架啦
但球場以外真係對佢無乜惡感
仲有啲掛住佢

想要辛祖
佢黎可以解決埋接班問題
三年後三叉戟都過哂30
顛峰過左 體能下降都預左
但到時辛祖先20頭 上緊顛峰
Timing上係岩岩好
可以拍住joey G TAA
一齊新英撚幫上

留意到ziyech去車 韓妹淨係可以丁沙拿了

做人堆中搞氣氛個個 世界仔

Hakim Ziyech: Chelsea to sign Ajax winger in £33.3m deal at end of season

見到英撚幫 即刻淆淆地
通常越多英撚 隊波越廢

咁平

辛祖黎左邊個要踢後備

打424啦
反正中場咁廢

迷摩黨要掘起壯大了

2 係邊兩個先

明奴同Timo啦
沙拿打前好廢

2 唔係講緊中場咩

仆街眼殘睇錯
自對一打

第二個中場唔知
但第一選擇一撚定係軒

借 d意隱性反軒

兩個買晒啦

以今季表現睇
一定係車+bino
但我自己覺得兼容性既話
軒+老母好似好d

Ziyech好撚勁
仲要咁平

好似上年季中咁
一時踢4231
一時踢返433
睇賽程 賽程頻密可以
Rest 三叉戟其中一個
踢433
賽程輕鬆既 就出4231
出返類似 雞翼+三叉戟既配搭咁

大家發唔發覺依排傳少左包皮 根據fsg上幾個轉會窗 傳得好衡嗰啲多數都唔會簽 所以雲拿辛祖都應該唔會簽

咪傻啦 fsg要攞啲錢嚟買遊艇

我有信心
Minamino可以有同等level 表現

lam

Lm

留名 找唔找數上次有人歐聯冠軍派波衫走左

咁都勁

認真
Ajax歐聯入4強同埋今年 椰樹都踢得好好
唔係話南野唔好 但邊比到

Ajax走左咁多球星都排榜首
佢一定最大功勞

如果摩返黎做後備大家制唔制

話制果個都on9

佢自己都唔制啦
如果佢真心想白𢭃人工，一定係坐埋呢季先

返黎做康樂組IC

諗諗下
摩仔第時出黎做經理人
應該fat fat

幫狗做經理人?

完全唔同級數

又到一年一度2月13有48小時既日子

執波仔唔使後備咁奢華掛

一件 plz

留名無壞

doggysitter

今年Office送口罩好過送花

有冇小妹已經訂左花比自己

1件，thx

wfh的話直頭可以省返

車狗上季對完阿積士追和4-4個場應該已經留意佢

同利一樣做法 對完人地隊開始想買個主力 mina就係

1件,thx 🙏

係勁但又冇話到好撚勁

啱啱好第十件
Thanks

有女約我聽日睇戲 但係我一時醒唔起聽日咩日子 推撚咗

你睇佢呢幾季stat 呢個價錢買到係超值

車仔d中場中除左mason mount 都好撚勁

佐仔 kante cheek kovacic 加埋佢 勁到

佢岩岩約左我啦

南野係利做到用得著既後備位都還神

Update @TimoWerner & @LFC: The release clause of Werner at @DieRotenBullen has to be activated from Liverpool til the end of April to buy him for the transfer fee of 55 til 60 Million Euros. Our Story @BILD_Sport @SPORTBILD

Bayern won‘t make a offer for Werner. That‘s the conviction of the executive board @cfbayern

凌晨笑到我仆街

咁嘅位奧力治唔洗出

屎忽得一個，點坐咁多遊艇

想知werner除咗傳去利仲傳過去邊間球會 啲人話好野黎但我又唔覺好多間想要咁 其實係咪水貨所以冇人要 sancho就真係間間都搶

睇片werner 麻麻

傳過獌同拜 加埋我地三隊

獌一年傳成30人

有冇人係21印過字 質素ok?

而家有邊個唔去獌㗎

好正
甴大大簽完刁，呢頭華為同慢慢舟加控罪

唔好咁多幻想潮文

轟都有

南野死老豆咁款

講堅華拿普通料打陣地等於打少個

無朋友

Sancho 同 Mbappe 兩個都似同所屬球會有啲不和
兩個份約同時都剩返兩年多啲
我個人感覺利物浦而家係儲緊彈藥做大 deal
最近聽 Mbappe 啲口氣，似係對利物浦有啲興趣
個人認為
Mbappe 實力比 Sancho 高
Mbappe 亦較適合利物浦配合現有人腳，陣法同打法
Sancho 而家週薪大概 19萬 ，賣價大概 100m
Mbappe 就成 38萬，賣價大概 200m
200m 我覺得唔係最大問題
最大問題而係太高人工，隨時會令其他現役球員不滿，繼而不和

所以最後買 timo

係一個都唔買

邊位清？人小小認咗佢

情人節先嚟通車 係咪玩鳩班毒撚

係未都無節目

連個天都為毒撚而哭泣

唔記得拎多對襪番工
行兩步已經濕撚晒

More

各位情人節玩還玩,最緊要戴返個口罩

老實講我真係唔明呢班人想點
你話返工返學被迫搭都算
通車都要仆住去

鐵路fans

巴膠鐵膠真係好難理解

去還去 咪撚著利物浦啦屌佢老母

有時經過巴士站見到啲巴膠攞住部單反喺度等巴士就覺得好好笑，如果第日生個仔係咁唔知點算

嘩屌諗起都

同影cosplay, 跑車個D 一樣 je

認真
掉落街當冇生過

男人嚟架

有d仲會行出路中心既橋底搵個好位去影
如果第時個仔係咁 我真係可能屌死佢

下季大把比賽

仲有非洲國家盃

同埋其實個樣唔太毒同柒
乜搞成咁

完全理解唔到

邊個利撚著住件利波衫響新黨鐘站開香檳慶祝同衝閘呀 肉唔肉酸d

竟然起到底

屌仲大過我

吓

撚狗

條友戴住口罩，你哋都起到底
證明遮埋對眼耳仔同頭髮係幾重要！

男人老都要起

CLS 利子

港鐵迷開香檳慶祝啟德站啟用

有咩好開香檳呀利狗

呢條利狗仆街死啦

有無人都有玩AXA個抽獎有個充電器

長期換哂

feel到張gif有排用 個浸柒味

13號真係好難過

入面裇衫，出面波衫係咩配搭

其實個樣真係毒同柒

去蕯摩亞

睇佢ig都知係想上位嗰種

收到風係獌迷扮

如果我咁有錢去薩摩亞就唔會得自己一個啦

碌落去車黎 轉利幾年

車利混種

今年好好多 條街冇咁多閃光彈/home office可以避世唔出街

驚咩 行過咳兩聲 佢哋避你啦

屌你老母好撚毒呀...

勝<利>球迷

認真佢咁人多嘅地方除罩飲野 不如唔好戴啦

LM

後面紅色衫條毒撚d 牙做乜撚

甩左

點解13號過極都未過到

最衰睇唔到佢印邊個

利車同盟

真利手足唔割

佢ig有相

印咗自己

VVD / Firmino
印佢地扮識波

佢自己個柒名

印自己名都係死毒撚
影衰晒
依幾日小妹都係唔著波衫出街唔係比人笑4

10度仲著咩波衫

唔著衫

原來真手足黎 第一日就搵機會整爆機

手足被起底

著利波衫可否唔好做柒野

想睇小妹唔萫衫?

Real

幾個story post幫黨鐵宣傳新線

公海班人，忍左成季，終於有野抽利水

一起身不斷比人tag黎笑

屈臣氏公布，實名制網上買口罩網站正式啟用()，以下是登記購買方法。

【網上登記📣實名制📝口罩輪候系統正式上線📲】
多謝大家噚日帶俾我哋嘅驚喜🤭幫手一齊做咗系統壓力測試😂唔該哂🤣🤣
實名制📣📣📣口罩輪候系統終於上線! 先多謝我哋科技團隊不眠不休地寫好程式👨🏻‍💻👩🏻‍💻💡令大眾市民可以公平、安心咁係網上登記!今日正午1⃣2⃣點開始接受登記() 。口罩一抵港，我哋會即時通知大家

誠仔係勁

會唔會有人認撚左去

【前主席：點解利記唔起新球場？因為我帶咗老闆去酋長球場】

前利物浦球會主席，當年被授予出售利物浦這一項任務的 Martin Broughton 接受《每日電訊報》訪問，指當年以 FSG 以 3 億鎊收購利物浦後，已升值六倍，估計球會現今價值可能已高達 20 億。

Broughton 亦認為，球隊選擇留在晏菲路亦是一個重要決定：「（當年選擇留低）沒有在 Stanley Park 內興建一個酋長球場般的主場，是最重要的決定。我們安排了一個行程，讓約翰（亨利）到酋長球場去看一場賽事。我們收到各方的回應是：所有人都喜歡酋長球場，除了阿仙奴球迷。」

「他們（FSG）立即明白，為甚麼我們要放棄 This is Anfield 的意義？在 Stanley Park 建一個酋長球場聽上來絕不似正確的事。他（約翰亨利）絕對有能力興建另一個新球場，但他已執意讓球會留在晏菲路。」

「FSG 已在棒球世界已證明他們有這樣做的能力 - 當年紅襪隊的前任班主已購買了在紅襪主場 Fenway Park 隔鄰的地段興建新球場，但 FSG 說：為甚麼要扔走著名外野牆 Green Monster 的傳統？你可看到，他們認清兩家球會相似的地方。他們成功了，令紅襪隊重拾過往光輝。現在，他們在晏菲路做了同樣的事。」

去英格蘭有盃痴，但右閘個順位....
排名不分先後
Walker
TAA
Tripper
Wan Bissaka

去威爾斯勤力啲可以好快企穩，學巴打話齋，寧為雞口，莫為牛後

呢4個裡面taa真係超班

想問英格蘭有咩杯

英撚打三中堅，兩閘進攻就好緊要，呢幾件入面，似乎TAA 同Tripper 會高少少，Walker 打中堅出身，英撚中堅又多傷，Walker 防守經驗又高，可能慢慢都會轉打中堅延長職業生涯

九點入就有

邊位巴打，人小小認左佢

英超波水平仲不斷升緊，英人又越嚟越多新秀，英撚歐國盃同下屆世盃復興都唔出奇

冇中堅

係咪要迷FSG

仆街，邊到有獌既特價狗衫
買件去參加支持黑警集會先

其實如果有得擴建我都偏向唔起新球場
唔係錢既問題，係歷史既問題

如果你上鏡接受訪問嘅話
我送比你

我借我哥果件比你

有排比人笑

第二張曼聯巴士

迷鐵咪迷鐵..笠件利物浦上去做乜

我地都笑魚拉特巴士張相笑得耐

比下面唔好再推我張相

其實伊斯坦堡之夜之後香港都有利迷有book 巴士巡遊，之後去咗酒樓擺幾圍，菜牌先柒...乜撚嘢「謝拉特色拼盤」...

求大家唔好再推 我錯啦

講新秀講球員質素點都唔及千禧年代
個陣都食白果啦

代表英格蘭有盃痴真係第一次聽

拎多屆世青盃....

魚拉特同利撚個種柒其實不相伯仲

利狗食屎

樹大有枯支，合理既，阿都有啦

勿篤灰

利曼球迷應該最多
其次阿巴

各位利子睇嚟又要深潛一排

加埋後面個崩牙仔
呢幅嘢真係忍唔到笑

個死鐵膠毒撚真係影衰利迷

話唔定呢度其中一個黎
浸cc台味咁撚濃

排70000

在您前面的用戶有： 1024814
隊列已暫停

你咪算早，我 30 幾萬
俾個 f5 fake 咗，遲咗入

我用電話上
而家好撚驚斷網或者唔小心refresh

OO

仲後過我 放棄算

都要照排搏有人放棄

而家登記咋嗎 又唔係一定有
我都排緊3十幾萬

其實係

馬會個陣好似無前鋒咁

其實屈臣氏係登記左係會抽籤
定係跟順序？

傷晒

個頭油到

擺大巴，兼有神龍，兩回合都0:0，十二碼淘汰我利出局

柒撚到喊

Oblak出名唔識守pen
去到射pen先輸咁真係抵輸了

Watsons server 頂唔住

登記唔到

個排位幾分鐘無郁過了

呢隻車狗 有冇得割

完咗啦，唔使再排

F5到冇埋畫面

【雲拿？要買趁手！】

SportBild 記者 Christian Falk 提供：雲拿的 5500 至 6000 萬元違約金條款需於四月底前啟動。

排17xxxx 都係link唔到去登記頁面

Walker打中堅就死硬啦
啲冇腦出腳輸撚死

得個快字

比我出3中堅一定係Walker stone 鳩美斯 麥瓜 TAA

保暖

你痴線架

飲完香檳之後趕番工

Wales 入過歐國盃4強都唔差

2年後巴爾應該最後一屆一定搏盡

神軒踢國家隊又要比英撚當箭靶

應該唔會咁出, 英撚又唔會完全冇左閘

神軒好少做國家隊戰靶, 次次都係幾隻熱狗(除左claim)或者麥龜

左閘變番捷維爾
Stones變做mings

點會，做代隊長果期比人怒屌喎
定我記錯

但我睇次次被屌最甘既唔係dier就alli/ winks

但我見班英撚好鍾意屌250喎

去英格蘭有盃痴？

查理阿當黎

十鳩幾年最強

屆屆都聽到呢句

今日射左波無得睇office 有無人收花

上兩屆小左d咁既9野

明明佢既作用唔係入波，係爆落底比kane

利迷真係好高汁

D地膠好癲下

但竟然唔戴罩

柒到唔敢睇系列

好懷念中環啲性交套裝

有冇圖比我重溫下, 番工好悶

衝入閘同衝上車果下

仲興奮過上女

今朝地鐵D港女OL已經換晒性交套裝...

宜家D 黑C OL戴晒罩
真係冇撚得輸

手持過廿盒口罩 請問邊度有囡屌

利 post 大把

小妹tg: @konchesky3

有棍既要唔要?

根據英國《每日郵報》報道，現效力拿玻里的比利時國腳梅頓斯已拒絕和拿玻里續約，意味著和球隊只餘下不足半年合約的他，將會在夏天以自由身離開球隊。

呢件好似傳去車？見車po之前日日講

非基

兩位 thx

想睇

依個係baby keita黎

好靚仔

你著左嬲屌裝未

呢班係AV阿伯定係汁男

冇咁早出門

今年5月去到33歲,簽到都應該唔係早兩三年既佢

老母拎曬去派街坊啦全家得返3盒

手足黎 當眾倒香檳落閘機

終極大愛左膠?

有仔啦？

今晚同班fd玩Gta

自拍嚟J下ok?

唔一定要同男朋友出街姐🤔

Tg me

好彩屋企塊鏡夠大

Check

Cls

唔比你

又係到撚狗

你個負心漢！！！

我set左3秒
你係咪撳咗都唔知

無呀

咪屈

孖女

而家呢

都係無

我唔準你照鏡！！！

佢瘋狂認錯人

Sd錯比其他人

而家收到啦掛

btw 有波睇未 好悶

真係自爆？

收兵咋

特登既

屌屌韓狗又收兵

聽晚終於有波睇

英國9單啦，會唔會今年英超會停

停會唔會冇英超

主席我要求點人數

1. Ranka

1. 鈴鈴

2.啦子

今日所有嘢都好貴

我的愛是無價的

要幾on9先會出呢d post

3. 心很累

4. 阿叔

呢幾日著波衫既 都100%比人恥笑

5.廢中

呢個post柒過相中人

其實唔好理佢,由得佢沉啦
今季利唔識輸,D hater等左成年,先有機会抽利水, 咪由佢地抽下囉

個個club 都有on9 fans 啦
而且今季成績好就著今季波衫, 似勝利波迷多D

2都姓陳

我其實係針對寫呢個post條友真係好柒
咩咁多年既型男形象

利post以前都有好多型男。。。

而家多小妹

同死gay佬

你都係

宜家班小妹，都唔知有幾多個真係女人嚟

我真絲

學下寫字先啦

機會呀殘體

我fc左

巴打好令仔

我都係小妹

又有一班有丁絲

阿正, 同你睇開嗰堆汁男有咩分別

呢班後生好多

6 睇波多毒撚

最慘黎緊幾個月雞都冇得叫

今日轉左軒巨做wall paper
女友嬲左

今日執花轉賣有得做

出櫃未？

飛咗佢啦

反軒既女要黎做咩

話唔定佢迷摩

Cls中環站d囡仁到

圖都冇張

更加唔要得

相

轉賣師

你個男神係咁鋤緊人?

我相信通街都係
肺炎阻不了節日雅興

岩岩見到伯母

點解冇女鐵膠，毒撚到

好岸鳩
竟然有黨鐵迷

頭先係街俾條肥毒撚撞到隻手
好心D毒撚情人節就咪出黎獻世啦

對唔字

ok forgive u
見你冇口罩咁慘

我祝願所有低收入家庭，馬上中肺炎死

今晚去邊度性交好

今日係街d囡囡著得好搏

咩嚟？

我都係

口罩都認到

完全無視疫情 露得都露晒

渣車放工冇留意添

做咩偷望我

唔係咁多個敢著屌摩波衫

摟屌衫

taa好似望緊…

一個人

Gay

Ynwa

屌摩波衫襯摟屌裙一流

此風不可長

《倫敦標準晚報》報導，利物浦CEO彼得-摩亞近日接受採訪時談到了高普近幾年給球隊帶來的巨大改變，他期待球會珍視隊史的歷史底蘊。
「在七八年前，你在大街上會見到很多穿曼聯波衫的人，那是費格遜（Alexander Ferguson）時代帶來的影響。而現在，年青人們通過電視觀看英超，利物浦正吸引著他們的關注。法明奴（Roberto Firmino）、沙拿（Mohamed Salah）、文尼（Sadio Mane）、韋拿杜姆（Georginio Wijnaldum）都得到年青人的關注，軒達臣（Jordan Henderson）憑藉他的領導力和領袖氣質，還有世界上最好的兩個邊後衛——羅拔臣（Andrew Robertson）、阿諾特（Trent Alexander-Arnold）。」

「這一切的成功都是基於利物浦的歷史平台，你無法買來歷史底蘊。如今有很多球隊能夠取得成功，但並沒有世界範圍的球迷基礎，無論他們怎樣贏得比賽、在多少戰線爭冠、攻入多少入球，他們仍然需要很多年才能建立起像利物浦這樣的球迷基礎。我們珍惜球隊歷史，也細心嗬護球隊的歷史。」

小妹今晚冇人陪

有我

more ok?

圖

as you wish

型到

天同地既差別

第一眼以為張伯倫

係咪有個手足住朗屏
萬寧有搓水液買

我以為畢彼特

OMG

做乜啫，唔型咩

加油 台長攬攬

呢幾日都有貨翻？
我呢幾日去做尖果時經過奧海城都見到有人排隊

樂子take care

我頭先就咁行入去就買到
冇人排隊
我估冇人知、大家都可以去下萬寧睇下有冇

岩岩大馬路卡萊美路知係咪有口罩賣
勁撚多人排 塞到去天橋底pizzabox

元朗拿度住朗屏？

小弟係朗屏孖場三井壽

屌那聲,原來下體會今晚踢
休多日夠殺利記7個1皮

唔怪得呢排唔見你
Be strong bro, she must be proud of you

負皮左

加油手足

加油

有咩唔開心記得搵friend/信得過既人傾下

又打丁

我都接受唔到

所以希望我自己走先雖然好自私

加油牙樂b

仲有個半鐘13號就完啦

又唔係錫成粒鐘

手足振作

樂b
加油 呢度係你樹lung

各位有心
咁啱又有機會拎英超

知唔知仲有冇得買~~~ 看鋪成日掂錢要用~

呢度嘅手足要貼多啲屌摩圖，畀樂子笑吓！

加油
等其他利子貼多 d av/gv gif 幫你打氣

Gay gif機會大

睇多啲阿正圖，希望你可以開心啲

睇啦子果D會好D

唔知呢,
頭先我9點左右買完,間萬寧9點半收
買個陣我目測仲有8箱係側邊,同埋佢每人限購三支,
每支%20.X, 一支得59ml,
就算買到都唔知夠唔夠你用喎

呢隻黎

其實洗乜用咁多搓手液
周圍都有得洗手啦
如果我覺得掂到d污糟野 eg扶手
我多數掂完之都唔會再掂自己野
盡快去另一個地方洗手
酒精消毒紙呢D留返俾要驗血糖果D人算啦

今日我老母都排到

EAT完女上水

咁細支我唔同人爭了

睇inside training 南野好似玩唔掂馬騮搶球

好彩平價入

希望20m賣得出

我都甚少用呢啲
返工果度每隔幾步路都有得洗手
但可能其他人唔太方便成日洗手
咁用呢啲捽捽捽總好過乜都唔做既

我都係洗手多

紅衫條女

好唔衛生

15/2 16/2 西時間

🗣️ Jurgen Klopp on Andrew Robertson playing through the pain barrier this season: "For Robbo, it was very important that we have this week because he looks different now."

🗣️ Klopp on Mane/Milner: "They trained both from Monday on and they trained both through the last week, anyway. It looks like, and I hope it stays like this, apart from Shaqiri, Clyne and Glatzel, all players in training."

咦，好dirty 呀

今季仲見唔見到沙基利

沙短搞咩
仲未得?
足總盃想用下佢都唔得啦咁

3月下旬開始大把機會

我覺得唔會有

今年淨係對一哥出過場

醫院用果啲酒精捽捽有陣酸味
我捽完都係要洗手 頂唔順

下面佢約人隻揪
利迷版世清

加油啦

做咗會員？

Clyne 傷足3年

Men see only the present
But God sees the future

係型

IG閃到仆街

屌你老婆車路士

梳唔好意思
有心既

Blocked

好撚on9

睇真D條女奶番個呀伯轉頭

想做個阿伯...

成日格劍

BREAKING: UEFA announce Manchester City have been banned from the Champions League for two seasons and fined €30 million

上訴完罰錢搞掂啦

年年都話ban架啦

唔撚係掛，
咁今年第五位都有歐聯？

RIP 鏝

暗中比錢UEFA搞掂啦
一罰就兩季 罷明想劏曼城呢隻水魚
睇黎今季哥狗100%專注歐聯

今次真ban

原來今晚有狼對李城

正呀喂.
哥狗都躝啦

將人地把劍收入劍鞘

放心你一定會捱得住
捱完之後 就會有更多更美好ge事等緊你架啦

如果鏝被bam
咪第五都有歐聯踢?
仲唔係我獌世界?

我地讓返佢十分都得啦

駛唔駛貫寸😂

屌 鏝仲話買乜買物
又天價中堅中場前鋒 搞d咁既野

我地都會100%專注歐聯

鏝專心聯賽仲大鑊

這英超已不是利的地頭

從來都不是

Chris Patt真係

卡住真係好撚煩，唔上唔落

鏝城禁歐聯

夠薑罰埋PSG

鏝狗都有今日

屌

如果真ban既話 咁佢聯賽鳩踢都得了 全力focus今年ucl

今次係判左要BAN

無記錯呢次已經係上訴黎
又可以上訴到終審法院咁呀?($$$)

快啲星散
哥狗走 油王唔玩 成間球會收皮就好
執kdb過黎就更好

幾吸引，捱下眼瞓都要睇

執拿朴迪 kdb同250

Ban兩季

250叫佢收一收皮先

曼城真心抵死,上年5定6月都話左你過唔到FFP
仲係暑假買兩件貴野,Sane又唔賣

以為比罰款就得掛
都估唔到真係罰咁大

今次係衰贊助費做假喎

睇隔離post
今次似係贊助金額嚴重不符

今次歐聯 下次聯賽仲難踢

估唔到真係罰

利迷接唔接收鏝迷好

唔好咁串
今季佢地拎歐聯都吊到命

今季拎到下季點衛冕

拎到歐聯成個世界會好唔同,
打少兩屆歐聯,勸球員盡力谷英超都可以頂下唔星散
拎歐聯既威力,我利就應該好清楚

星散plz

布包皮廢到比天鵝擺後備

250打左，文尼打番右
唔駛睇水貨激心

拖舟
用頭撞散金曼pls

金錢足球

250 不了衰格過古

曼城冇得玩歐聯2季 屌你又專心英超

我利冇運行

但真係超撚勁

250
咁我寧願要返摩仔
起碼望住佢都會會心微笑

Ian Doyle話KDB終於可以加盟兒時最愛球會

呢次係罰佢做假數

welcome kdb

咁係咪仲有ffp個邊仲未罰佢地

bye lomo

kdb真係高普戰術下最fit既中場
本身已經btb踢法 肯跑上跑落
體型有返咁上下之餘又唔算好慢
左右開弓 腳頭又重 埋門又有返咁上下
最殺食係斬波出波 食正廢中d斬斬斬

Kdb + taa 啲出波

原來今年29歲

其實真係怕老母走，依家中場最大變數係佢
功能單一又賣到啲錢

突然好想睇曼城16強出局會點

老母超重要喎,得佢HOLD得實粒波

鏝應該會上訴呀
唔係咁樣益獌狗有歐聯掛

哥狗好似講過如果16強贏唔到皇馬
可能會畀人炒

有kdb仲使lomo hold ball

錫菲聯/ 熱/狼 是旦兩隊啦

玩完啦
皇肯定睇熟li幾年狼打曼D片

如果鏝班球星肯共渡時奸
黎緊兩年專注聯賽
利衛冕之路難行
霸業休矣

又腳毛越位?

衛冕????

咁樣都越位.......唔係向前傳喎?

now d講波佬真係乜都唔識嫁喎

向後 off>>??

球波向後傳,點解吹越位?仲要係VAR吹

召喚youtuber理性分析
我都想知點解計

咁既鐘數都咁多人睇成班死毒撚

角球球員行得慢

越位係要向前傳波先計,球波向後傳

可能個個屌完西瞓唔著呢

差唔多啦，英超球証啲水準

btw夏蘭特真係cls
場場有貨交

咁都冇12m

開頭買佢好過買南野

講波佬話禁區入面兩腳波呀

咁如果我chok旋呢

莫拉達復出啦喎

hakimi都勁 蝗馬下年勁撚到

livarpool

Report: Man City facing possible PL points deduction

有冇得追溯返上兩季

扣下季啦好嗎

it could conceivably into the summer, well beyond the end of the current PL season.

There is also the possibility of a points deduction still occurring while the European ban is overturned, as a deduction of points would neither affect a title race nor see the club relegated.

今場嚟講 其實first touch 俾波好差下但勁有鬥心

支那狼
場邊啲廣告全部都係武漢加油

讀書唔好咪寫武漢加油

包皮入波

？？？

型撚到

狼隊下下都冇人幫查奧爾
唔一定要傳中架姐

最後都贏唔到

比假數咁大獲
會罰幾多分
罰返上季可以嗎

唔好比佢簡 一係出波一係cup射 你放個人比佢佢進攻hand機

做假數喎

咁做好似多方面都會有手尾跟

屌 睇歐洲足協班撚樣 鏝城一課金比佢哋就全部收返皮變返契弟

係時候買kdb

不過應該仲有得上訴

應該最後罰1季

皇，巴，車 禁轉會窗 都係上訴減刑

但一般就好難完全唔罰

罰今季冇意義罰下季都可以既

禁2季歐聯真係益撚左49000 俾左個機會佢哋回氣

但人地果D多非法斟介
鏝係做假喎,感覺嚴重好多

其實禁一季已經搞成佢
阿古路同施華隨時退埋落黎

有冇強隊試過罰咁重？

禁佢兩季啦
無左兩季歐聯收入,支出都係咁多既話
下一輪FFP跟本都係搞唔掂
下季被逼賣星,

49000排緊第9

祖扣分

一方面想哥狗走易啲拎冠 但又唔想佢走 因為英超變勁佢有唔小功勞

計人工得鏝車同49000 同水平 搶人都易左 小左隊爭歐聯點都有著數

PSG 奶過野未?

Man City's ban means Liverpool could qualify for the Champions League by beating Norwich tomorrow. In the middle of February.

4 Chelsea 25 12 5 8 43 34 9 41
5 Sheffield United 26 10 9 7 28 24 4 39
6 Tottenham Hotspur 25 10 7 8 40 32 8 37
7 Wolverhampton Wanderers 26 8 12 6 35 32 3 36
8 Everton 26 10 6 10 34 38 -4 36
9 Manchester United 25 9 8 8 36 29 7 35
10 Arsenal 25 6 13 6 32 34 -2 31
11 Burnley 25 9 4 12 28 38 -10 31
12 Newcastle United 25 8 7 10 24 36 -12 31
13 Southampton 25 9 4 12 31 46 -15 31

如果排第5都有歐聯踢
呢堆球隊仲唔博命?

蛆狗收賣球證同足總踢假波 好似恥奪埋個冠軍

罰錢同扣名額 鏝都試過

仲未打everton, 冇不敗lu

電話門 被迫降入第二級別聯賽並剝奪了此前兩個球季的冠軍

可能驚唔小心俾佢tk撞一撞都要收league

曼城兩年冇得踢歐聯
黎緊都係我利天下了

最緊要哥狗走左先

球員都應該個個交轉會申請

利囉
希素慘劇
利6年禁歐洲賽
全英格蘭5年禁歐洲賽

英格蘭hooligan惡名昭彰啦

未來熱

今屆係利最後機會拎英超

下季一定停
上訴冇咁多處理到
就算上訴成功都冇得再咁樣課金法
冇錢俾佢亂鳩咁買
買到貴一貴唔啱就唔用再買
光頭佬點教得掂呀

輸比鍠炒定哥狗

下年冇得踢光頭佬都閃人啦

所以一定走啦
反正祖記要人
巴塞又要人

就算無禁
今晚贏左都有歐聯

咁岩佢季尾可以選擇唔教
唔洗賠錢

哥狗冇歐聯一定走人

唔知250咩感覺呢

施華阿古路都未同曼城拎過歐聯咪照樣踢左咁多年

曼城呢隊波星散與否要視乎個老細仲想唔想玩

等睇250冇哥狗即刻現形

問題就係佢地3年後如果想繼續玩
點樣再避過FFP呢
係呢兩年不斷買外國球會,然後買星免費借人比曼城咁?
再玩左手交右手未必work

有得踢加有錢麻

佢地果陣未走 係因為成條龍骨仲好當打 唔同依家 老撚哂喇 費甸34 D.施華完季走人 牙路31 sane走人
除非佢地暑假大手筆買人 如果唔係我覺得下年聯賽車狗個威脅>鏝
身為球員 冇聯賽 冇歐聯踢好難唔諗走人

咁樣走灰色地帶好似得咁喎 又可以賣球星比旗下球會 然後借番比曼城

另外巴黎個ffp一樣過唔到 可否賣包皮

如果鏝uefa 贏咗冠，都冇份

鏝po個topic幾應景 求仁得仁

不過鏝就算星散都係得KDB想買，sane同laporte又大傷完

FF mode
曼城由2012年開始造假
如果每季英超扣返佢地3分,
利都已經多兩次英超冠軍
其中一次係謝拉特有份拎,可喜可賀

bwa都可以

利唯一競爭對手都收皮

12太耐
淨係扣得番上年個分已經好開心

唔介意接收施真高黎同robbo輪換

不過都係鍾意勁嘅幼幼多d, Havergtx 同 sancho

不過倒轉睇其實FFP何妨唔係反競爭法
點都好有得笑當然要笑咗先

8月又可以唔買人，FSG又贏

而家先罰有d遲
講都已經講左好多年啦

psg唔會過唔到
佢賣得多+貴
唔係光頭佬嗰啲貴買
唔啱就唔用擺到賤賣

遲都好多唔罰啦，原本仲驚鏝今年又用2億買中場同後防

Mu 咁大洗la
點解冇事

成個party玩串哂
自己又壯大埋 咁都唔遲咩

計真既商業收入,曼城點可能同曼聯比

呢個罰係因為鏝做假數

曼聯上市公司黎同埋最多酸迷咁濟，一向賺大錢，無歐聯踢都賺得多過我地

下季利轉nike應該唔係了

FSG: 一早話左買遊艇好過買球員

唔貪心 要angelino夠了

迪布尼

咁阿士東維拉下季係咪有歐霸踢

光頭不了

不了
軒都輕鬆爆過佢

記得軒爆過獌隻右閘

係我軒太勁姐

雲比沙卡定葡萄牙嘢

曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們將四大皆空 哭去吧

後備出場果隻 daxxx

換完大佬，睇嚟臭西都捱唔到好耐

果種氣焰

推下post先

理性D咁諗,獌無歐聯都無買到人,唔覺鏝會星散得咁誇,可能會賣走D冗員就算
BTW今次真係FSG又嬴,一巴車落去D想要油王既利迷到

（成隊執柒左去）真係開口中

angelino成日失失位
不了

剩係買到佢地個kdb就心足

250抵撚死

Fsg 千秋萬世

怨婦

利狗無事, 因為利狗係selling club

但唔知曼城有無D球員既合約/收入同歐聯有關喎
贊助都有可能有關
仲未計英超賽會都有機會搵佢地算帳同罰佢地錢

無記錯利記呢2-3年都有profit,跟本唔會過唔到FFP
同埋FFP好似有個rules係人工唔可以佔總支出幾多%
一哥呢方面奶緊野

辛祖唔返去了

公道d講，高普入主左後，係賣25古姐
e幾年係黑店黎

利迷為辛祖雲拿打開大門

就當利在歐聯旅遊

Fsg係FFP no.1 fans

今年要遊到5月

留意到我獌想要埋哥狗
的確係大好機會

瞞報中國資金？哈佛耶魯遭美政府調查

巴黎勁好多 係玩灰色地帶黎講

成隊波要重新買過
成班波波底差到,走位默契要重新學過

肯定好過而家洗錢都見唔到曙光
當然哥狗想唔想去都係另一回事
大把球會想要佢去教

有哥狗=有冠軍

哥狗最近好決絕話過唔會

其實鏝咁撚多錢 出份厚約留人買人都唔難掛

想要辛祖同夏維迪多d

去蛆

兩年冇歐聯踢喎
250可能得既

但出份肥約留人，支出又會多左，佢地又無歐聯收入，幾年後嘅FFP點過，佢地仲要買人頂3x歲果班

蘇蘭基

250可能去鍠

Jordon Ibe, 今年9成9賣沙短同Wilson, 分分鐘呢兩件又執6000至7000萬， FSG又可以買新遊艇

wilson借緊去般茅
不如比個老友價50m佢啦

整體顔值由80急降到75

真係好喜歡KDB
FF下都笑嘻嘻

有埋KDB全世界都無一隊夠打

邊個無位踢?

FF完畢

瞓完一覺 吹到鏝要扣分打league 2咁嚴重嘅

冷手打左個熱飛機

冇乜可能
打假波就話啫

右閘都3件 仲有個odriozola

老母囉
中場 kdb 軒 賓
諗下都射

但多仔好撚廢
拜狗都半收皮都搞唔掂

依單野洗黑錢

今年德甲幾好睇

收埋咁多勁人都踢成咁
更加顯得柒

搶走brandt

第一次反利聯合軍瓦解

本來利領先太多分
都令一班反利撚 無咩心機
上年同期 利就算贏波 都係成版串嘴post

盟主曼城自爆
其餘幾隊狗咬狗骨. 急不及待分豬肉
(第5名都有歐聯踢 曼城的人)

Axa個尿袋無想像咁靚

前面買咁多人
中後場就碌柒咁

下季反街又會番晒嚟
因為你地上季唔係好撚勁架咩
好多冠架今季咁撚廢勁
Predictable

使乜啫 季尾可以出嚟啦
LiVARpool
含金量低
攞咗幾多個英超

已經預計到

曼城留人又爆ffp
唔留又星散
班人又老

尋日個球VAR 如果係對利物浦 出面成堆post livarpool

只會用更多財技去cover
之前佢地outsource 其他員工去另一間公司去壓低個total wages
今次就唔知點啦

唔同情況
之前雖然未拎過 但起碼有得踢
而有得踢就有機會攞
但依家連踢都冇得你踢

今晚終於有波睇

邊位ching咁撚串

UEFA罰到咁重擺明同曼城過唔去
唔知會唔會咁易放過佢地呢

雖然我覺得最後係用錢解決到

呢期我利威 有風梗係要駛到盡

拳王（一拳一件）
咁熟口面

幾時傳kdb